英國都好少地方有地鐵?

倫敦最知名.
跟住得格拉斯哥, 同紐卡素-新特蘭呢段

好多城市都無? 伯明翰,曼市..人口較多都無?

佢地鐘意踩單車同